東京食屍鬼re:137 中文

型翻次 不過都係慘

睇來羅瑪真係收皮了，最尾D皺紋都出埋來了。

照今集表現黎睇 姐係之前有馬真係覺得瓜江有實力先同意佢等級f開放啦？

今集算大推進

瓜江終於型翻次

係咪啲角色太多要死緊啲先

究竟要神化到瓜江幾時

屌你蘿瑪堪稱最撚廢既SSS級真係令人失望 小丑首領反而係小丑最廢嗰個
舊多個級數冇亞門瀧澤幫拖既話好難打得贏佢
btw蘿瑪比人斬首跪係度個幕對腳好有肉地好好J

最尾邊個射9舊多

銀魂真好看

哥哥？

舊多睇住蘿瑪死唔怕小丑同佢反臉咩

次次D人都係話死就死，完全冇路捉

食咗蘿瑪個鮑可以升LEVEL

丸手？

評級同實戰兩件事
如果sss就一定要贏仲打咩野，大意同冇左胡亂身體先輸有咩問題

羅馬個頭比瓜江對完就係咁腐爛
係假既都唔出奇好似神父咁

舊多睇完本jump先出手

有冇提過瓜江佢地個赫包原本係邊個 漫畫由頭睇到宜家都唔覺有類似既
既人 個赫包仲要勁到打到SSS級

傻西瓜江

又影分身真係屌

如果又係丸手，佢把槍真係照妖鏡嚟，吓吓爆人頭逼佢再生

死得有D突然
之前花1話介紹佢
而家又整死佢
係咪代表佢玩出火,玩到命仔都冇埋

但成套差唔多得丸手會用槍

瓜仔

的確係瓜江偷襲蘿馬先贏到，同之前sss級瀧澤輸比六月、金木贏到衰老單眼有馬一樣
呢套野要用出奇不意既招式，就可以越級挑戰

死堪跌落樓又無屍已經姐係唔使死
羅馬又唔死又想繼續拖

蘿瑪嘅Sss級評價可能唔係睇戰鬥力
係睇對喰種嘅影響力

蘿瑪係男人
死堪叫佢哥哥既

又黎

瀧澤係ss+

應該只係當蘿瑪係哥哥姐蘿瑪係女人黎
同埋凛央真係有個呀哥 不過比木嶋拎左黎做電鋸

Ss+係最初拍賣會時半赫者既評級，假如隔左咁耐都冇進步，會有可能屌打赫者多多良、法寺+曉?
當金木都打唔穿半赫亞門，赫者瀧澤最後贏到 實力已經唔只ss+

威得一次都可以問神化列幾時

泉姐同店長都係打過總部先上到sss 店長果次仲要有馬係到先搞得掂
瀧澤同佢地表現力差好多 不過應該都接近sss

評級係 影響力+戰力，當時梟殺上總部咁癲，兩部分都會高分
Big madam 就好明顯因為高影響力而拉上ss

而我傾向於純粹睇戰力而評價，我覺得未表現到影響力，唔代表實力冇一定水平
就咁睇實戰，亞門同瀧澤可以確定為擁有sss級戰力

咁多多良呀哥夠話殺左好多特等同准特等啦咪又係得ss

瀧澤有無死到？故事人物太多唔記得
印象佢好似離開黑山羊就消失左

仲消失緊 好似係

自從美食完左之後
每個星期最期待就係呢套同埋排球
feel到就黎完了

希望佢出返黎幫金木

好似應該跟左亞門嗰邊,亞門嗰邊應該係另一個反ccg組織,應該係丸手嗰邊
期待呢個組織幫晒兩邊,落地下幫董香佢地,再分一隊去幫瓜江佢地

你講既野好冇提到喎

後面期待第二個組織做野係講緊估,唔係點會話期待
由第二個組織打青銅嗰陣講左係島嘅另一面有同伴,姐係話佢地自己嗰邊有一班人

多多良阿哥係支那殺特等，啲特等冇料到都唔出奇

瓜仔好型

銀魂真捧

講緊流島有同伴？ 果班同伴咪金木果堆囉

六月條撚屌幾撚時死

King of 9up

亞門係流島仲未同金木見面架

仲有,咁你以為丸手係流島又點走呀,冇人嘅話

丸手自己游走掛 鬼知咩乜都冇講 我唔腦補啦 仲有亞門係話果邊有人 跟住瀧澤同曉咪又係去左金木果邊 當然你可以話佢地行錯路 去左金木果邊既

係呀,嗰陣係去左金嗰邊,咁而家呢,走左啦,走左之後冇其他組織點玩落去呀佢地
曉同瀧澤可能就會就咁退隱,乜柒都唔理,但亞門唔會啦,冇組織,情報乜乜柒柒點拎呀
你覺得丸手係連登仔 自己游走都講得出
其實有另一個組織好多人都有咁估過啦,而且明顯有根據
咩都人話腦補,照你咁講,其實冇野可以討論

佢自己腦補亞門同伴=月山黑狗佢地，走去話返人轉頭

仲有已經講咗亞門同伴=稻草人，背後仲有幾多人唔知，但至少流島時亞門唔係同月山等人一齊

亞門喺流島講既「同伴」唔係古箽班人咩 因為瀧澤跟亞門講咁去到島既另一邊係會合左古箽班人,我唔排除丸手自己走左之後搵左另一班人同亞門佢地結成左另一個組織但係佢係流島個時所講既同伴=古箽呢點唔需要質疑
仲有丸手自己走有幾咁出奇 搵架船仔自己划都得啦 雖然有可能係跟稻草人走

月山係流島明顯係董香佢地安排,但亞門流島之後見到董香又會話終於見到你啦
姐係亞門連佢地見都未見過就知佢地係同伴

你都腦補緊 只係講左稻草人有幫手救亞門出青桐,但冇講過佢地係同伴,冇講佢地係一齊行動 講真你點知亞門對同伴既定義係點?可能只要同為喰種而佢知道箽香佢地會幫瀧澤已經可以當係「同伴」

會唔會係政救佢愛人

唔係死左咩

丸手話唔定係去左support喰種個組織呢
而家喱個組織幾邊都有人
小丑嗰邊有人妖
嘉納嗰邊有屎錦舊菜
好似係

我意思係 稻草人可能有話比亞門知古箽班人係另一個碼頭呢個「情報」,或者亞門靠自己搵到呢個情報/搵瀧澤前見過月山,而係流島既作戰明顯地月山係要幫青桐班人,咁一定會幫瀧澤逃走,既然目標一致,叫月山做同伴有幾咁出奇

係啊 亞門口講既同伴唔係金木佢地 所以佢地絕對係行錯路 誤打誤撞走左去金木果堆人地 滿意？

Btw 其實我只係講返你果2點好似漫畫冇提到姐
當然你搵返出處既我認錯收聲又點話
冇諗過變到咁

好想抱起羅馬黎屌

一日未見條屍都可能未死，可能人妖放生或者被其他人救左，之前黑狗兩個又話死左，結果仲係度

政死得好肯定架啦喎

下期銀魂，猩猩會唔會惡搞番石田

我估係個仔射

舊多上任局長果集唔係話佢走甩左咩

羅馬比瓜江秒左
傻的嗎

之後一次小丑出沒, 政o係街爆衫, 俾 d 真假小丑殺左

唔係俾V個芥子殺左咩

咪就係呢集之後講佢走甩左

去到最尾都係話比人斬殺 冇話走甩左喎

瓜江把神器銀喰去左邊

見局長之前沒收哂D武器

咪話之後果集囉你呢到係同一集黎
姐係117講佢走甩左

係喎 話佢行蹤不明 睇漏左 sor

係喎 行蹤不明 睇漏左Sor
回錯 自隊一打

所以下集有機會唔著衫衝入黎救瓜仔

都幾肯定政係瓜江果team人

和修政re鋪左咁耐以為係boss之一 點知去到中間無啦啦比石田寫gay膠化

邊關事個句"局長代理行蹤不明"擺到明係指CCG內部既消息
應該舊多廢事局長代理死左咁大件事惹人懷疑要v毀屍滅跡
政死撚左啦唔洗再ff

冇錯！

我知評級同實戰唔一定有關 bigmadam個陣講架麻
我都冇話SSS級一定要打贏 但同為SSS級既店長同泉姐已經可以一個打幾個特等
蘿瑪本身比ccg評都有ss級證明佢實力已經有返咁上下
上一次瓜江完全冇得同ss神父打 今次竟然打得贏ss死堪加埋SSS蘿瑪你覺得好正常？
調返轉如果上季尾泉姐冇啦啦比平子殺左你又會覺得冇問題？

利世點解會係舊多手？
之前明明係四方度，係咪小丑/唄／伊鳥佢哋搶左?

四方交番利世俾鯱,之後鯱俾有馬殺左就落番V手

邊集講大叔鯱被有馬殺咗唔通我又睇少咗。。。

大約60幾集到

一次半次爆冷都冇咩問題啫
再講都可以講返瓜仔覺醒，任佢吹

等緊138

丸手正呀

政都係到

永近係稻草人？唔識睇日文

基佬政未死，好感動
稻草人就真係唔知搞乜，點解唔講野....